我只想 肺炎加油

要活到過百歲 天天傳染比大陸人

怕就怕你中了我的肺炎